[台服]黑色沙漠集中討論區 #21 世界大戰

連登黑色沙漠集中討論區＃18

入正題之前，而家想加入連登公會可以直接上Google doc摷

黑色沙漠係概括左唔同傳統遊戲元素嘅online game。特色由一般長期打怪去到PVP，規模大到係game俾人恰都可以拖成對公會去覆桌。輕鬆休閒咁玩，平時可以去下掛機釣魚，有時間可以遊山玩水睇風景，撚馬到後期撚大笨象，採集，到沙漠同公海開埋，大把野有得玩。
直到二月中已經有14個屬於連登嘅公會

暫時開放左嘅職業有：
戰士，女巫，巫師，狂戰士，遊俠，馴獸師，魔女，女武神，武士，梅花，忍者

#1 Q&amp;A
#2 連登公會列表
#3 實用網站

最後回覆者出新ＰＯＳＴ

1.
Q: 隻game係唔係免費？
A: 唔係，買斷制，即係要俾１次錢。現時有３個價分別為USD 10, USD 32, USD 80。

2.
Q: 港台服? 多唔多人玩？
A: 呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩，目前連登已經有１４個公會。

3.
Q: 入面Ｄ產包有咩唔同

產品內容有咩可以去以下官方LINK 睇，不過簡略講少少有咩用

角色欄位擴張一格券 — 可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) — 好有用。倉同背包會多16格，交易所20% 稅少抽。
艾爾利恩之淚11個 — 用黎原地復活，俾怪打死唔扣經驗
專業勞工契約包強力工人 — 有用
5世代馬 — 暫時黎講６代最高，野馬都幾搶手
選擇寵物1隻 — 主要用黎幫手執野，有技能
[活動]未知的染料箱10個 — 基本上你有價值禮包就可以唔駛理呢舊
[活動]銀刺繡生活服裝交換券— 一套幫你提升生活技能嘅衫但係開始量產

200珍珠 — 寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4
Q: 遊戲有咩玩?
A: 你鍾意點玩都。PVP， PVE，公會戰，攻城戰…

大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地；勞工；採集；加工
煉金；料理；馴養；貿易
狩獵；地下貿易；釣魚

5.
Q: 點樣俾錢買GAME?
A: 用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)

BY 巴打(去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

留名

仆街 冇人開post

產包半價中

開頭買左最貴果個

提醒：五月中封日、歐美、韓、俄ip

有咩影響?

少左堆陪fd玩既海外撚囉

說好的新頭版呢

同問

D 人又要屌外掛又抱怨大黑既價升

諗住今次個活動採返一堆大黑 採左幾百能量完全唔覺多左

[

個活動唔係採，係打出黎up

唔係UP 小黑(攻防) 鋒碎 硬碎 遺碎 五種野咩

0的100% ？

Up係up不過係打怪出依d野機率up

但係鋒碎同硬碎 照計無得打怪出

BTW 小黑石我都唔多覺有UP

採咗270體得三粒大黑

打怪有嫁

[增加【掉寶率】的5種道具]

採水有冇大黑?

無

沙漠採泥水就有

台服有遊俠玩未？

冇

仆街睇翻官網發現原來有得拉過去睇
自膠

獵殺肥雞行動 正式開始

Who is 肥雞 肥屍就識

睇緊直播

黑方先練金? 整清唔知咩液?

個肥雞痴咗線啊啊啊啊

佢60lv+58lv 咁多錢d裝廢到

肥雞哥性格咁閪..我唔明點解仲有人撐

黎緊有野忙 諗緊放唔放ac
想問下大概值幾多
真四王武 弓
真二攻擊副
真三樹腰
真三紅珊瑚耳環 兩隻
真一 暗影戒 一隻
真二 紅珊瑚戒 一隻
食人魔項鍊
防係紫裝 真一二
仲有個克價卡箱未開
錢好少 但pack左二千幾箱貨準備沙漠名匠貿易
之前用點開左倉 同課滿左勞工
個ac仲有二千珍珠
有女僕 料理 同草裝
個人都開左好多背包加齊負重

56lv. 能量22x 貢獻 28x
生活
加工名匠6 料理名匠2 貿易名匠2
其他都有練少少 除左狩獵同耕種

其實仲考慮緊放唔放 好唔捨得
但想問下大概價錢先
感激各位

唔好放

屌真係好唔捨得
但遲下都唔知仲有冇時間玩
可能淨係日日掛機
唉 個ac淨係貿易名匠都練到想嘔

同賣女有咩分別 唔好賣啦

你自己心入面應該有個價架

唔知應該點換算
黑沙啲錢同物價又唔對等
定用珍珠換game個比率計返啲物品價值
咁生活又點計
好多野唔知點量化返做真錢

都算花左好多心血
玩住諗先

哂咁多心機
無喂放

放左佢買個10usd玩生活囉

開好晒個頭點會想重新升多隻

睇你自已忙完仲有無時間/仲想唔想玩

你地碼頭搞鳩毒叔 佢先黎打鳩你 講到你好似仁義之師
我就中立撚黎既

巴打要追post

好耐無上黎宣傳

黑沙寶鑑:
Android版:

iOS:

Android版多D功能
舊版既使用影片

希望可以LIKE下我個FB PAGE :

8代馬仲係得8%

幾時先提升到20%同埋8代母馬

巴打
個會未有人ON PM唔到

毒叔叔一早friend左
巴打追post先

係咪有個香港公會叫天狼星？

你係講緊邊個公會

咁耐仲未出

聽朝會唔會開沙漠呢
佢個5月4號維護公告由上星期五擺到而家

個個星期四會維護㗎啦

屌你老母諗住台灣冇假放少d 人打世王
等到得番十分鐘都未出 仲多人過旺角

睇返之前啲維護公告 係維護前兩日先公告

出定俾你睇先姐, 反正都係冇用, 真正patch內容要更新完先知

因為我係先知
我預言今次更新會出武器變更卷

53等 馴獸師 有冇公會收
利申新手

9估沙漠一部份

唔係先知嘅人要鳩估

飛花歡迎你 main艾1
pm 花語莉娜

冇玩一排 咩都唔識
體諒下

密左你

外服有無鍊金時裝

同問貿易時裝 耕田時裝同狩獵時裝

得返沙漠偽裝服有用同覺醒時裝

仲有潛水時裝

是咁的 大家有無諗過開多個分身ac升到50lv拎日任周任卷代正身開卷比人 到其他人開果陣就換返正身（假設大家有共識）
分身拎到果堆黑石同物品就賣晒佢換錢 將來用黎買正身賣唔出既野 （最底價加幾蚊比自己認）
有多部電腦就掛釣魚拎碎片 又可以開卷
依家2499半價入場多出既珍珠可以送禮比正身 都算抵玩

太麻煩，不了

我連呢段文都嫌太長

屌依隻game垃圾 連玩家都垃圾

我想問用強制突破 疊層會唔會歸零

比人斷掛馬?

唔會

你呢個問題問得真係好

斷掛馬家常便飯啦
個個都剩係識追lv 追裝
買代練 根本比隻game玩緊

咁你要勞氣係比咩玩緊

冇勞氣，我表達意見姐

第一日同香港人 台灣人 大陸人打機咩

遊戲設定造成現況,接受唔到既建議棄
對住接受到既人講咩都無用

睇下生唔生到8代馬，生唔到就棄

我等佢機率升多次先生

我有7d 同7e 8黑加8白 八代入場券

7代掛一晚 「無卡住」都係得20% 聽人講 要掛幾耐先30

你地生黎 賣定自用

自用啦 8代馬有排J

呢個組合屈機
純色又得 雜色又得

得3次機會 祝福我

卡shift同唔卡 一粒鐘都相差5萬（14萬同19萬）

一隻八百至一千萬（27-30）
我自己上星期開左8代先開始掛
每日10粒鐘到 已經一隻29 一隻16

8% 巴哈有人自稱三次出兩隻 歐到仆街

賣值幾錢

點知係8%

未有唔知
不過我有隻5代都值千三萬

完全唔識馬 一直用馬80usd送個隻

1億唔知買唔買到

黑沙寶典同講

無人會賣
就算出兩隻,留返黎自己j都唔會賣

台伏既野

遲d多左 可能有人貼珍珠賣

no ff
自己掛實際啲

我用ac同你換

想問下裝箱個度 如果我裝紅蘿蔔箱去賣會唔會蝕本

0認識對馬

農作物加工廠個到有寫一箱幾錢
再睇你計埋賣去邊

不過賣黎做乜 多數都係賣鋼鐵 黃銅 青銅 木材箱

冇料整 得6個工人

我粒破壞山煉金石依家上左堅固都仲係綠色
賣左佢定繼續上好

連登無愛
比影籽踢左
明明會長都叫我唔洗退
條油偽連登仔 真心膠 副會長咁樣做野都有
咁玻璃心 他朝君體也相同啊

more

聽日訓醒我先慢慢吐苦水

我決定要等食花生

買埋我個包
抹黑大戰要開始了

花生

幫買萬里望。抺黑大作戰。

留名第睇抹黑大戰

等

上水先

留返黎日日J

會長有話兒

留名跟進

有花生未？

我既背景：
非連登會員
該帳號係我番工同事的
同時都都係推我入坑果位朋友
能成為密友大概總帶著愛

我四月底比朋友推坑
因為半價叫左我買個三百零蚊既包
但我朋友掛住玩LOL 好少Online
佢就叫我入個連登公會
因為連登有愛 所以佢會照住你
我本來係個高登仔 好少上連登
但為左打機環境開心
我就決定無去高登追黑沙Post 就去左連登追post

第一日入左公會 個名大概叫 向次向世界感動
第一晚打公會Boss出左利貝 好開心啦 黑石來狗衝
玩到尋日岩岩好50個鐘 升到55lv 我朋友都係無帶過我打王
戲玉來了 我本身係個假膠 入左公會成日講戇鳩野
有次佢地話打圖 唔知什麼Boss
有一個巴打話佢無圖 join唔join得
然後我答左句嗲 無圖為大不敬
影籽 依個到會長一聽到就真心膠上身 起曬鋼
話乜乜77依個公會唔會計較依D野
心諗 我講笑姐 洗唔洗咁玻璃心
就係因為依件事 我已經知依條油唔係咁滿意我

轉頭再打
如有錯字請見諒
岩岩訓醒

好地地做乜做假膠.. 會唔會講太多戇尻野煩到人

輕鬆下啦香港人
一班巴絲派下膠吹住水都唔算on9掛

出獵鯨
單機撚應該點算

上回講到
影籽依個真心膠副會起鋼事件
本人打 公會王出左利貝
我朋友推坑後無再上線

咁我地繼續⋯⋯
新年衝利貝+14 長期20耐久
公會上熱心既巴打有建議我唔好用
收到依個消息當然去問友人意見

我：撚樣，我衝唔掂把利貝
友人：抵啦
我：我依家買月餅回番100耐再放交易所
友人：你喜，但應該無人買
我：咁點算
友人：你用我AC買咪得囉，我個AC有十幾條紅珊瑚耳環，到時放曬佢就夠錢買你把廢武啦
我：Come my home plz

Come my home 係為左入佢AC賣曬D野
同順便去食Lunch..

Frd到左我屋企後：
就係分流頻到打
連登有愛啊 放左十幾條紅珊瑚耳環 快搶
仲利用左我ID係後面 話方便再次乜撚世界既巴打睇到
以為把巴打會多謝我之制 就有班台仔話我frd洗頻
全程我係格黎睇住 果陣柒味都好濃下
咁佢就係到撐啦 話咩佢 公會係 港膠所 乜乜77
最後果十幾條耳環比人秒曬 咁我地就去左lunch time

到尋晚⋯
影籽副會無啦啦Pm我問我咩事
因為上次佢起鋼單野 大家對大家都無乜好感
我解釋左果個唔係我AC 無上到身
佢就搵其他野去話我
話我打世王派膠
咁我當時以為條67係會長
我就好型咁同佢講 我退公會囉

過左一陣 真會長PM我
幫佢解曬畫 話誤會姐
但影籽係公會頻係咁撩事鬥非
最後會長叫我唔洗退 隔多幾分鐘
我就比人踢左出公會

雖然我唔知佢地係咪夾玩我
但我覺得打機開公會做會長副長
唔係好似共產黨咁 唔講道理就咁樣解決人
處事手法好有問題
依家無 公會 又無朋友 鳴

我個會冇咩人講野
有人講野派下膠仲開心
想入會可以pm我🙏

打機打十幾年 我什麼東西沒看過
同我岩傾既野巴打係公會入面都有
果個影籽可能岩岩18歲 或者心智得18歲
咪搞到咁囉

我淨係想搵個 釣魚 採集 生活公會算
默默玩 咁樣玩落去 自己勞氣 又無樂趣

開獵鯨專恰毒撚

早餐都唔洗食
花生

巴打你23歲做地盤 男人老狗
講野喵前喵後
請問呢個又咩玩法呀 喵～
我都頂你唔順

賣左佢升過粒仲實際 反正一定走到
我粒破壞卡左係藍粗暴 60次都升唔到係咩玩法 啲黑石錢都千幾萬仲未計材料

數據呢啲信下就好 之前有人話巴哈有人生到8代母 難分真與假 真嘅話就破寶典數據
Btw玩賽馬抽馬仲實際 1星期都可以抽到1-2次嘅

首先要有低代神技馬先

說好的沙漠變咗鯨魚

好急咩

唔急，有新時裝就夠

Okay架 有參與獎就得 我567代跑 一日跑6個鐘 好彩多場嘅話都有10個章嘅 拎到第一會再多啲囉

唔係話咩第一名衝線後三十秒內要到終點先有參加獎拎咩
又走小路又三神技 班人喪架

聽講仲可以開紅撞人？

賽馬定馬戰

第一名衝線後60秒

冇飄移瞬間係車尾燈都唔會見到 仲要識行捷徑 如果唔係好難有參與獎

係可以開紅撞人 之前比人撞過落馬搞到冇左第一

一個星期前

一個星期後

賺到笑

個倉咁多位

用珍珠開咪得

冇雙經真係升得好辛苦

自己都要沖，最多回本

課金狗

投資有道

等到800萬賣哂佢預購真三紅珊瑚耳
我用左13隻 兩真升哂真3 依家d 保險咁貴，點解唔上星期衝？

又好似岩 直頭唔沖等預購

我鐘意貓仔 吹咩

其實邊個公會？
定個公會叫連登

好似係感動世界個個

係 入面好多偽連登仔

唔好將高/連登仔身份睇得咁重
只係一個isp/大專email
甚至乎有sms/邀請碼就有ac

拿 男人老狗
講野加個喵字真係好核突

衝飾品買保險冇用 會退階

其實都幾搞笑，個公會都五十幾六十人，得你一個屌鬼？

可能得佢一個有問題姐

可能係其他50人有問題呢

樓上都有d內幕爆喎！睇黎有真。花生食

好唔好玩？

係咁香港台灣通常小圈子會較多唔奇
如果隻game30-40人上限我覺得會好d
如果要契合100人，我諗冇返1-2年唔使諗

呢個真 50人會正d 人一多就難搞

睇運🤘🏿真2升真3 連禁三下保險都冇跌
3次都係六千萬抵俾

係囉應該係一個無事其他全部有問題

起碼唔會係公頻無事無幹就叫人收嗲先

同香港人打機不嬲都小圈子架喇

真心講句
高登仔/連登仔公會風氣永遠剩係識批評留難

舉個例子
升lv升得好快58lv/59lv=廢青日日唔洗做
永遠都總係搵位入 唔識咩叫讚賞

同埋有樣搞笑既係
得個20歲就笑9其他人成日鍾意開拖打交 心態唔成熟？
跟著見佢off左就係背後笑9佢

仲見過有人唔知黎打機定係哂命
日9日有意無意話自己搵幾多有咩車住咩屋
我唔想知囉打機姐大佬

新人入到黎hi完無人理 問basic野
我有我繼續小圈子圍威喂無視
你有你繼續發問

以上情況全部都係我依幾個月係黑沙某公會見到架
係咪上面講個個就自己諗啦

都係自己一個好

公會得番自己一個 連公會技都食唔到

我公會真係好少有人問野無人答
但唔多唔少新人入左黎hi完就少講野

上面條友係我公會

話說黑沙寶典 將7代30+7代30改左做 6M(3%), 6F(24%), 7M(21%), 7F(24%), 8M(21%), 8F(7%)

台灣咁多生活玩家，遲d買到8代都唔奇
今朝有成4-5隻7代馬賣出黎

我想升個產品包999-2499 想問下搵人代衝平D 定自己買mycard上平D

嘩咁大粒花生

不如公會搵人出黎解釋下做咩無故踢人先啦

印象中個會係咪有係呢個post招人

7+6亦有8%出8代公
不過參考下就算
除非有人生到隻8代母出黎(賽馬箱唔計)

有啊

本身佢入黎就假膠咁 已經有人唔鐘意
後尾都無乜野
我本身覺得唔踢就無乜所謂 一齊打下機
但副會長 唔鐘意佢d行為咪踢左佢

利申： 會長

聽講條友 打世王周圍派膠
係咁叫人收嗲

感動世界咁多事幹
話說我記得個公會好似有個wchxxxxx 英文名玩家
係世界頻叫人幫佢做assignment, 送時裝
咩家陣做槍手俾人壓咁低價

搵野黎搞下丫嘛 唔通真係玩生活 刷下怪就一日咩

咁睇黎佢既罪行唔單單係派膠。

係咪認錯人
邊有咁多錢課金
btw可以再吹大d

利申：wchxxx本人

英文名同被人踢
兩個人黎

咁認錯人囉唔好意思
而我就真係冇吹到，上面單野都可以講咁大單野啦，叫人做assignment 好小事姐

見過wchxxxxx 但唔係我公會 個名好似

配左咁耐 終於出隻7代馬啦
不過話時話 狩獵好鬼少經好難升

我地公會有8成都係POST招返黎
而家50幾個巴打都好融洽
算係第一次有人事問題？

見過幾個人都係呢個名
初初以為一班fd用同一個系列ID打機
之後見到又唔同公會

唔緊要
你見到條友後面應該有數字
我個名沒數字
上面大單野 係條友本身個格有問題姐

幾時組個友鯨團

Yes!我隻8代有望！

但唔係官方數據
都係睇下有無人生到8代母先證實到

獵鯨點計？會出咩同係人打都有得執？

最高傷害個5隊人可以採集

Thx 巴打你個名

寶典個網寫100%但條formula用左110%
你去佢個網轉韓版就發送結果一模一

台服現時應該無可能配到8代女

我係黑沙寶鑑作者,頭先巴哈有人問過點解我個app同寶典唔同

等我黎證實下啦

新手岩岩50lv 有咩賺錢快既生活
賣尤利亞賺得果40k一把
有咩快d既方法賺錢?

賣尤利亞唔係生活黎架WOR
搞下皇室 順手途中升下採集採大黑好過啦

一開波新手想賺錢 去刷巨人的槍/難民營
有本之後再練採集+料理 同埋連好據點請工人
然後賣皇室
慢慢就可以有規模

唔益cd rom

幾個月冇玩 仲多唔多人玩緊?

BTW 玩呢隻GAME好似玩緊單機咁

既然都單機 咁人唔人多都無分別喇

垃圾驚 池中無魚蝦自大(好似係)

有冇巴絲同我一樣成日斷線
大概兩個鐘到就斷一次
利申：新手岩岩開始玩

是咪巴打網絡唔穩定

係 天狼星夜 做咩事

有可能 近排唔知做乜成日斷網

新手唔玩釣魚個話玩咩易賺錢同入手啲?

搶採集物真係好撚仆街
辛辛苦苦打完隻野比條撚樣搶左個狩獵經

你唔係最高輸出咩?

最新消息
巴哈個記錄帖有人自稱6代30+3代15出7代公
符合今日寶典更新

繼續掛馬 睇多幾日先

唔係鯨，巨大個堆

等埋8代女出現先confirm

成班都打曬飛機咁

諗住直接買隻6 / 7代用算

[black]攻略組
香港清泉 業界良心[/black]

啱啱都遇到
隻怪就黎死就收槍衝去等割
台服玩家質素不意外

鯨先計最大輸出?
依加我覺得開左沙漠情況先會改
依加d人太少野做
官方一開咩新野就會一鍋鋒
好似之前開克價卡,賽馬,納貢咁
個系統根本唔夠容量應付咁多玩家
你有無見過外服要整賽馬刷新報時?

鯨應該係王級先可以多人割,不過官方都講左限頭5輸出隊伍

普通小怪俾人搶割應該難避免,不過其實都唔多人玩狩獵
升好慢,而且支槍射中1下就扣1耐,唔強化佢就打唔痛,強左唔刻印打幾打就要返村修理
割肉又要換返普通武器,之後又要換返獵槍,係可以放熱鍵不過都好麻煩

即係最多25人?

係

請問我隻馬KICK住左係幅牆度, 按R制騎唔到, 可以點做?

左上角有個馬logo 左click 吹佢出黎

吹極都唔出呀

去馬廄遠程回收

agree

2個鬼鬼鼠鼠
開出黎見人

返馬房遠程回收

鯨魚牙已經跌價

比起魔女耳環 只係多100血?

樹甲比紅鼻子只係多200血

鯨魚可唔可以突破？

可以

其實想脫坑既最好方法係咪開掛直接鎖左佢算

依家冇咩心機玩落去

沖裝

衝爆哂就會想棄
鳳凰會又走一個

爆完之後一片雲彩

真3王頭王鞋

我都有辛酸

誰人沒心酸

我仲係鳳凰會霸住個位既
但我依家日日淨係掛加工同料理
日卷任都廢時接

掛馬掛料理掛加工
完全唔撚出城
懶人生活

都叫做生存緊，唔係純睇風景都叫有進度

剩加工種田交王室
50lv 後都冇衝過lv

高級版牧場物語

符文工房

掛馬要捉馬我都覺得麻煩

我都覺，玩馬好曬時間
但見人地7代馬真係好快
自己得隻5代⋯⋯

所以決定唔出城
就唔洗騎馬

我都係 懶得搵馬
見到馬又唔想捉

4次就上真3話辛酸

其實捉到一定數量就唔使再捉
因為你配種晚話馬總數會不斷上升

我有6隻6代3隻5代
屌左五次都出唔到大紅

真一仲多過上真3 仲有其他人物未show 出黎姐

點解8代無純紅咁on9

我全女班
唯一隻男都換埋

可以借種

我4隻3代馬玩上去
依定2隻6代3隻7代
7代唔難出

5+6 6+6 30lv

全女班 現實無女 遊戲世界一班女

起碼你有件裝可以衝
我D王裝都唔知去晒邊

匠人水 110支 食撚哂先上到真三王頭，另外果兩件王平均70支

我好平均 交配出男 交換出女
一係交換出男交配出女

梗硬衝？

40層開始禁到60層 幾隻都40層 都算格硬衝既

從來唔沖裝 等人賣

我都想衝到60層

難聽過粗口

27+10層升

又放工番去種田啦

返工就扮工
放工就做農夫

新人啱啱買咗黑沙USD40包
因為諗住過幾日先買電腦所以先玩到
所以想問下係咪到時候用個AC login之後
啲野就會自動送入AC?

要上官網到拎

上官網個web倉庫好似得隻寵物拎
咁其他去曬邊
我諗住十號打後即刻砌機嚟玩

記得買1080ti sli 先好玩
唔係60fps 都冇
(我指入城同打王）

聽講要超級電腦先夠玩

其他野都好似web倉庫到拎

E5 CPU 定要6950X

窮呀
1070 only

佢係得貓拎
雖然我連角色都未搞
但係怕怕地

有無公會收人？ 56 400面板 最好偏生活 無乜要求
近排岩岩走左原本個個 雖然有叫我番去 但唔係咁想

鳳凰會

乜鳳凰會轉型做生活公會咩
Btw, 攻略組先係世界第一生活公會

有無公會簡介？

以弗所書 4:31 - 32
一切苦毒、惱恨、忿怒、嚷鬧、毀謗，並一切的惡毒（或作：陰毒），都當從你們中間除掉；
並要以恩慈相待，存憐憫的心，彼此饒恕，正如神在基督裡饒恕了你們一樣。

做乜鳩

又係你問公會簡介

明明係想問有咩規則個d

驚入面密灝瘋

駁唔到

再次感動世界
採集3 釣魚2

食人戒真1上真2 最大係幾層？

好似44

錯左
+2 7.50% 0.75% 35 33.75%
突破等級 基礎成功率 每次強化失敗 最高層數 最高成功率

紅字為最高,來源係黑沙寶典

屌買左個特價既馬甲時間結果發現樣衰到爆

隱藏外形算喇
到時你出到8代大白/黑咪又係隱藏哂外形 丁佢純色

咁就晒左4百幾珍珠

算用黎買小小能力囉

同問 你地電腦用咩硬件
部機砌左4年
想upgrade

點解連極都話已斷開連接

想問有把+15 尤利亞想放 但耐用得返40
如果想放係咪要特登買記憶碎片回復哂耐用先再賣？

買返尤利亞都得

連果時唔好alt tab, 確保黑沙夠ram同網速

仲有樣野
如果隻人係卡城offline
第日on返要on左分身先再轉返隻人

海地爾都係啦

新手玩生活除左釣魚之外邊啲易入手啲?

料理喇
貢獻來源之一

使唔使又要貿易賣個啲料理?

整啤酒俾自已工人食同放上拍賣所比我買
只收藍啤

笑鳩我地錢會簡介

1250個包係咪一定要買? 計番要成6百蚊

咁栽培點賺到錢

預購唔到 反而手動搶到
省番成億

較最細 解像度 就會順利登入到
有唔明 上巴哈爬文，有解決方法

都係個句
商城全部野只係方便 唔係必須

BTW 2499包半價中 再加少少買張mycard 都好似只係5百幾蚊

極度？

唔好睇唔開, 買6把普通油膩亞 repair 就得
每把10耐久

艾港出左隻匠人巨人，有熟練木材裝箱 依家一個鍾整9箱

打王直接出箱
1蚊都唔洗

整咁快有咩用
加工都加唔切

拍賣買到咁好彩

生活玩家 + 法師
做成世義工

生活玩家就乖乖地用尤利亞啦

好耶 T5+t5=T7E
又多隻7代女
連交配重置卷都慳返
直接扑雨次

唔係好明 可以將+15轉去新個把？

唔係 普通+15

唔該巴打 轉頭試試

原來真係得 之前仲買左勁多記憶碎片

黑沙寶典個疊層數據準唔準

當你d艾港匠人勞工有齊農作物裝箱，木材裝箱同礦物裝箱技就唔同
向日葵10塊田一日收成2-3000，有技能24小時就整240箱+，一日消耗2400個特產向日葵岩岩好
而木材加工2次變合板，但係礦物除左鋼鐵之外，黃同青銅都要加工3次，所以我主力整木材箱
依家基本上永動機不停咁整
開貿易buff前應該有1萬箱

無整農作物
邊有時間理咁多田
正係整礦同木算

覺醒前唔太想打據點戰添,有冇生活公會收人

依隻世界王等左冇2分鐘

高登仔唔等到20萬1隻都唔肯入
你提半句就話你影響市情

屌你唔係鳳凰會既咩

pre order witch earing II 好唔好
隻藍珊瑚III 好難pre order

魔女應該會越來越唔入流 ?

你地拎咩裝黎疊層，我好耐冇見過15層

我一拳既

用紫裝疊

紫裝都未試過過15層

有兩個npc親密度變返做1
我係中左bug定係setting係咁?
兩個npc一個係馬房npc,一個係防具商人

買完要親密度既野就會扣

用利貝疊

15上16好好疊喎

上上兩野過 垃圾驚 試過幾次0上真3

一次扣到返1?

用保險箱法

其實d資料都係based on美服個post
個post d 數據黎自綠裝
藍黃裝未有數據
利申:黑沙寶鑑作者

想疊40層就 次次20幾過
垃圾驚

有無著貿易衫+2
咬鍊金水+料理？月

你幾級去卡爾用保險,我專1就去要等勁耐都未運到黎

如果卡住左好似要轉SER先開始運送

轉左角色就即刻到貨
我係買左第一批貨要等7分鍾先可以轉SER買第2批

其實差唔多喇
唔計料理鍊金加工呢三種可以掛機
貿易叫做生活入面最易升喇喎

唔係我係第一個圈完,北門去東門
之後東門買完第一批放倉轉SER
東門掃之後海地爾掃仲要等7分鍾先轉到SER

今日做咩事咁多七代放出來

邊到

有人用珍珠收

人呢
仇家太多冇人收
想入純生活0打交

睇notification, 今日6-9最少5隻

新手入坑 1Lv剛剛開始
Id:植物系剋星

呢d鐘數問 無人會理

50lv
打怪生活玩家想入會
應該要搵邊位巴打入會

我要 馬女呀屌 係咁出男比我

你想入邊個會? 呢度有好多唔同嘅會

想打怪姐係想PVP啦
生活PVP一齊我諗攻略組呱

鳳凰會同cool雞有咩仇口

除左打怪 可以點賺錢？要返工時間唔多

玩生活存貢獻買勞工採野整箱
釣魚

努力工作之後課金

自己打錢應該仲賺過返工買game錢
對於低收入既我黎講

我見到肥雞俾人殺到個人痴左線

Detail

香港清泉公會

想問 如果追求pvp勁 打怪升lv快 玩咩職？
問定先唔想玩錯

弱智腦殘滾⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀⼃⼁

滾鍵盤既法師岩哂你

男巫/女巫
將塊面拍落鍵盤就可以打遍天下無敵手

我想幫人升包賺珍珠 但太驚受騙決定買珍珠算

想課金買乜

肥雞把口太臭

原地逃出真係笑撚死我

兔仔8隻上唔到4

8隻

生活玩家上唔上到都無所謂啦

想要貿易經+5%

我都想要 得20%料理 鍊金 採集

覺唔覺個post小左好多人
E.g切巴

因為棄左

愈黎愈多人棄
特別係大受打擊

爆裝 生唔到7/8代

未確認情報
攻略組解散左，何解

切巴 唔得閒姐 下話

唔係得1個
以前好多野講既都消失哂

你地唔覺揀ser果陣
之前係全部都非常擁擠
而家就得番幾個係非常擁擠

會長太on9

少人左 + upgrade 左 server

咪又係此迴旋點已有人，請換線

有咩爆

搵人重整第一頁啦

散咪散囉 天下無不散之筵席
利申：其中一個會員

依家去哂邊？入哂鳳凰會？

好多人棄左驚

應該入其他香港會,睇下有冇會收人

利申:其中一個小會員

散左

利伸其中一個返緊工既小會員

真係散?

想吸納未棄game嘅戰力就快啲宣傳

期待香港公會獨大打台仔

我地而家都長期打緊個台仔公會
晚晚追殺佢地

其實而家個post仲有咩公會係未死㗎

再次感動世界

全部生活公會

香港人唔代練點追到台服進度
全部生活公會都好正常

攻略組得番68人

有冇公會收人
我地呢到十幾個450攻防以上

利申:冇狂戰

打機都要追乜追物好大壓力

大公會一般面板都450up?

冇450攻防學咩人打機

吓冇500+都咁串嘅

聽攻略組會長講會同鳳凰會合併 以為就係一家人唔使內控

鳳凰攻略組

千秋萬載，一統江湖

攻略鳳凰組

鳳攻守法組

黑沙警察

內幕消息
攻略組20個主力聽日入某頭幾名公會

搵個純生活借個位比我入住拎公會技先啦

小會員點算

小會員入生活公會

同求

入果個分會做生活玩家

你都冇會

上面咪話解散 雖然唔知真定假 求定無蝕

咪晒左個會d點？

攻略組邊有公會技能
次次都好似打LOL冇帶符文天賦同人打咁

名劍山莊好波
你地主張話我地卡鯨魚
我當你地主張係岩既
咁請問點解要將一船人既過失轉移去我地全公會既人身上?
睇返你地有係連登公會LIST到留名
我地有6個副會狗 外交手段可以解決既問題
係都要宣戰 殺哂我地D掛機巴打
我地連登雖然唔係咩PVP大會
但都唔怕挑釁
你地有咩想講 歡迎係到講

所謂既卡鯨

LM 求詳細

雖然唔知做咩鳩
但開佢老母波

利伸專業引戰既戰地記者

見到d巴打啪幾樣野推到差唔多100%
有無人好似我咁加工換件衫啪杯蘇特茶用埋煉金石就算

開佢老母波

煉金石都唔用

我地會個巴打 同其他人組隊
冇帶到槍 禁左T制掛機
名劍上到陸地就宣戰
但可以睇到條片其實都只係檔左佢地幾下
當面對質問佢地有冇前5都唔敢答

而家55呢2% 挑戰純玩生活同埋打每日卷升56

連登吹大雞啊
瓦3海地爾有野睇

pish

咁睇得起

咁應該密邊位巴打

最新消息

名劍好似有5個人應戰

名劍山莊聽都未聽過
贏都好正常姐

海地爾邊到 想食花生

海地爾左下角,連登入左安區,唔知咩事

佢地有人數優勢, 所以先企安全區. 等大家人數平衡返

打佢老母

鳩毛就有條 都唔見有人

開紅名義真係唔多重要
唔通據點又唔打單機咁
打你咪打你 打到唔係自己冚旗就對面冚旗囉
開得拖就預左worst situation

名劍山莊只係唔好彩 無預到你地搵人幫拖姐
最多咪開過個公會由頭黎過
有交打我就支持打撚到底既

利申 廢jer唔關事既路過9up

有冇戰地記者，係殺緊鯨魚仔

名劍好似打到連登入左安區

明明就係連登人多壓到名劍唔敢出黎

發現屍體3條

佢地啱啱先講緊攻略組執笠

可以密:灝瘋

1lv問到51lv都未入到會

好 唔該巴打

攻略組就快解散. 唔好加重我地警察既工作量

最新完場消息!!

只可以講名劍山莊真係太廢 又冇人又要串又要打
俾連登打到變安區名劍
連登ho ball 撚到佢地班傻仔鳩下鳩下
連攻略組 精神病院都幫連登 名劍真係柒下柒下

名劍人又唔夠多, 學人玩PVP
人地連登求其搵條友都秒到你地啦
廢物公會

岩啊 名劍真係俾人撚到傻鳩咁

垃圾名劍

大家都係連登仔都要搞 搞完又要串撚到馬撚

連登 HO BALL
名劍喱個公會D人好冇品
唉 亂開紅又要廢
好心收皮啦

名劍山莊 唔係應該有步驚雲同風雲兩個就可以打天下啦咩

巴哈有冇取暖post?

有冇連登公會收緊人?
岩岩開始玩到5X LV 同緊幾個fd都想搵公會一齊入

再次感動世界

密神仙Creep

有生活技
Hea玩 得咗

諗起都好笑

步驚雲同風雲

鳳凰會都解散..有冇巴打知咩事

全部轉玩小朋友齊打交
利伸 攻略組高層

全體棄驚
唯獨輸比某大地公會，成人生黑沙遺憾

in 精神病院 I trust

硬係覺得普通pvp工會淨係打交好難維持得耐
土豪工會先有條件係咁打交
個人覺得環保局果類工會先係最岩少課同中課玩家
生活工會但係d裝又已經勁過好多pvp工會有自保能力 我而家都係類似咁既工會

佢地好多外服老手

冇啦冇啦,我由細到夢想入鳳凰會

有無人想收帳號 已經玩唔落去 好辛苦

全體棄抗

有無機體詳細資料

外服老手先明白玩黑沙要用時間磨
去練生活

應該話佢地知道要做啲咩先賺到第一水

唔洗驚
we will be back

人地玩成年, 台服半年都未開夠

鳳凰會全體進修中

我無玩外服都知啦
其實有一期保險箱練法升到名匠2都䁠到5000萬
邊似而家得115%買
雖然個排行傍果陣已經比環保局洗左板

而家D生活工會已經開始裝箱，到貿易buff一開閒閒地第一波賣幾十億
到時有d人又會話唔公平追唔上要棄驚，玩過外服先賺到咁多之類

琴晚叫又賺返D 錢
又有力玩落去

到時預購王武應該天價

預購係呢隻game最聰明果part

係叻仔嘅

咁多人講好難唔知

弓手點pvp?

呢d係取捨姐，一係打怪殺人pvp，一係爬下文準備賺銀幣

用q將人倒地殺
殺唔到就走倒地唔到都走

酷雞哥理論
弓手PVP 係廢職，就算60呢500攻防都係比人屈死

沒有比弓手更弱勢暫時pvp

噤大批高面版既人 都係你地揀公會入嫁姐

支持反客為主食左佢個公會

攻略組廢丁黎

反而好奇點解無人接手
嫌麻煩?

係麻撚煩

係麻撚柒尻煩

個會咩都無
空裝打仗

上面都有講批主力已經搵左某頭幾名既公會入?

無錢無技
仲有惹左唔少敵人?

無人地嘅長駐5攻5命中5減傷同500(?最大血
同人打都係靠自已

血5級好似都係加100嫁咋

[20分題!](急!)
你呢個問題問得真係好!
點解佢會卡係一個位不停行既!

請解答!

1.勇士練貿易卡住
2.練馬卡住
我認為你zoom埋去睇佢入面有無貨先可以作準

頂 唔知可以入去睇
返左海地啦。

馬巴 你出到8代未

勇士貿易大法

我手動練貿易 係卡城南門上圖書館條斜路有空氣牆係咪正常 馬車過唔到 ?

公會日常柒事

要靠行幾步吹笛先過到

又出王手
唔買

屌你呀 未出過王裝

我得兩億

王手晚晚都有得標

邊度刷

收聲啦死八婆

so 囉

岩岩練好兩隻7代30依家扑
今晚有結果

你好似兩隻母一隻公？
全部重置哂可以扑四次

交換埋有5次

交配完成，好撚緊張

七代全白

7代

唔係六代咪算好
係咪扑緊第二次

突然開唔到game
檢查埋檔案都係冇反應
又要重裝set 過曬d ui
(之前upload 極都upload 唔到)
垃圾game

第二隻未夠30 升埋先
屌 隻7代成隻8代咁 第一眼見到開心到我

好事黎
可以爬出呢個坑

唔打算重置?
小白同大白一眼就睇到喇
反而8a同7i同某隻6代就真係好似

兩隻女都扑哂先重置
話唔定下隻女就生到8代

連登得番咩公會

咩咩連登感動精神問問題個啲囉
好似係

利申：攻略組脫出者 現為無公會狀態

有無人想知NA服呢家個世界咩程況

Manup Chonation Vertex BlackRose LotD Deadserious

想知再講多d

Barcode係咪收左皮

中型公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會採集任自由參與
生活技能 採集3 釣魚1
公會王就每日多數都有 睇人數已定
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

聽日出沙漠啦
快D出覺醒啦

仆街了倉庫有幾百萬原料未加工過，箱又未整：（（（（貢獻又五夠:(((((

又唔係急住

而家買 係唔係已經太遲?

買咩？

貿易練左就得

聽日可以扑7+7啦
扑兩次交換一次

三次都出6代會唔會棄game

練緊

同曼聯要後上追前四一樣

隻GAME. 同埋其實係邊到比錢買

唔要前四啦 要歐霸冠軍就夠

我比人話我歐洲啦
3+3出5
5+5出7
咪慢慢升囉

未練既大有人在，我就係其中一個
貢獻都未夠點拉線過去，都係儲住料先

遲d好難練，有巨商

又關咩巨商事
巨商只係大洋貿易d貴價貿易品

整左箱 但0貢 初2貿易 過兩日又去旅行

加工>掛馬>加工>掛馬

整緊箱 十幾貢 初6貿易

0貢專1聽日大考

連登仲有幾多生活公會？

好似有好多
BTW第一頁D資料要更新

7d+7e
第一次 7b男
第二次 7d女

感覺上會好似how are you I am fine thank you 咁
一路生七代扑完又出七代又扑又出七代

之前買顯卡送 [波爾勒迪服裝套裝]
放出去有無人會要嫁?

耕田>掛馬>耕田>掛馬

出面好似賣緊成600HKD

馬巴你咪算好
有啲人全仔/全女
然後就斷左係到
要升低代賭隻異性出黎

嘩!
應該用咩門路放?

你咁講都係，我下次試
7b+7d 可能易中啲

$100收

而家整箱會唔會太遲 箱會唔會跌價

$250收
(8591賣緊300~400左右)

沙漠1都未開buff

攻略組 神奇門 係咪摺左

一般貿易品拋售我記得會跌到8成
同問+1

攻略組解散左

改左
可堆疊既貿易品會鎖死100%

精神病院收精英
460+
or
lol 鑽石+

做乜野雞哥比人係咁當狗撚?

個肥仔太囂張
詳情睇佢之前嘅直播

你呢個問題問得真係好

繼續收人咪走寶
俾人話我有套路
今次玩下新路數

定期公會王有組
五六日打佢老母
假期加開搏掉寶
非洲公會唔老土
每晚開任可走佬
生活戰鬥都玩到
打交定做釣魚佬
七日上線會藉保
你係巴打就入到
暫未有絲得基佬
我地梅二就搵到
死亡綻放係大佬
搵十奏都會入到
Juddd收人咪著草
濃縮牛奶入會好
招人壓韻唔使稿
扑下木魚使乜譜
入會圍爐把J賭
加入我地就最好,就最好!

多謝

會長真係公會笑匠 黑沙吉祥物

會長唔好笑死人啦

會長

攻略組正式解散
一代皇朝

上面首詩

今日執下個公會list 有冇巴打講下邊個會皮已收

攻略組皮已收

新手獎勵笑撚死

最有用係個兩格背包

7+7開始扑 今晚有結果

講下邊個會仲係度仲好啦

鏟沙是咪就是傳說中可以掛大黑既採集?

掛大黑？

採到大黑會有動作然後停左

連登有新公會

隻驚有冇再on9啲

量產大黑既時間到啦
所以我前幾日已經賣曬大黑

係咪即係類似裝水 但係又有機率出大黑咁?

冇人出聲 點整

駱駝有無分幾代幾代

再次感動世界
你呢個問題問得真係好
連登
精神病院？

鳳凰會 (好似係）

啲西活動

鳳凰會好似收埋皮

連登黑沙沒落

會長ho ball

連登新公會

之前好似有十幾個公會

依家得返3間？

連登
你.....好
感動世界
精神病

頭版搵大佬改改佢啦

主要有咩改？

Barcode係新領導組下已經重組緊
應該有一輪新戰爭
NA呢家Manup獨大 已經11個星期占領Valencia (沙漠地區)

仲有 accuracy + evasion先係最重要 AP高都無用(當然你AP要有返咁上下)

封ip個到改改囉

都未封

55lv 武士有冇公會收? 我傾向pve同生活多 BTW係澳洲會唔會被人BAN ?

收
去梅2搵 juddd or 濃縮牛奶死亡綻放出左街

我聽日先入到，啱啱先走公會。另外可唔可以r多一兩個FD入黎?

整返d更合乎依家既有用資訊

出左沙漠個post都咁冷清

返工呀 都未得閒去睇更新左咩

個地圖太大
而且都只係新怪新裝備
有乜好講

可以 有位

IIIIIIIII

即將封日 韓 俄 美 歐（當地一早有代理）

熊熊兒童合唱團冇左影咁既

RICHARD 蛇腰
窮撚 劍腰

蛇 新出嫁 ？

但樹腰有+命中wo

咁春貴

戰士好似樹腰好

唔知出左未 強化1次加3攻 金色

7+7 出左2隻6女+1隻7男
依家6代1男3女
7代2男

中型公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會採集任自由參與 採集3 釣魚1 生活技能
公會王就每日多數都有 睇人數已定
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

巴哈大力踩樹腰
條真三賣得山未?

努力咁草緊錢

儲

放左成日都冇人買

呢排靜左好多

你呢個問題問得真係好
沙漠知識據點集郵團
夜晚出發冇咁曬,好似係
為成員們探路睇下中暑低溫症沙漠怪沙暴個D,多謝大家咁夜都參加公會活動

少左人幾好

個公會洗唔洗咁正呀

我地公會係正㗎喎

琴日終於生到隻7E囡 得埋7D/I男就可以去馬了

朝早啲沙反光睇到眼都盲

月牙神殿晚晚都要開波，班人開紅黎搶場 附近有三個都係我d 人，一開紅即變1p3

合埋4代狐狸仲有戰鬥5%
呢隻去沙漠有同無差勁遠

狐狸有乜特別功能？

係沙漠飲少d純水同八角茶
固定技係裝備耐久度無咁易減少都有少少用，依家未開別墅修裝好煩
我帶一把真3利貝一把真3王武刻晒印連埋女僕先可以去連續肝5-6粒鐘 如果無呢d應該打1-2粒鐘就收皮

你把王武得1x幾耐久？
我琴日1把無刻王武都刷到幾個鐘

尋晚探完路有經驗今晚就可以帶更多人去

職唔同?

冇咁易中暑同失溫狐狸都有
我以為係得沙漠裝先有

中型公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會採集任自由參與
生活技：採集3 釣魚1 升緊其他公會技
公會王就每日多數都有 睇人數已定
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密我 神仙Creep

遊俠跌好快

跌得快關唔關打得快事？
我獸娘打怪打好多下先打死隻怪
打到手痛都未洗修裝

梅花下下用技清怪都係打到手痛先修裝

好羨慕

羨慕就入我地公會啦 依家重有位

幾時先出武器變更卷

遊俠係燒武燒得特別快
因為出技密度太高

收完人踢人既 低質副會長

我係會長,唔係副會長

偷雞搵到新公會未

小二，來一斤花生

刻印會唔會好d

上次打一把篇野冇左回事

試下打多次

試下比啲掙扎

點解踢你

刻印左打兵營3-4粒鐘左右啦

反佢老母面啦

利伸專業引戰戰地記者

反佢老母面

又狙擊

公會緊係越多人越好啦，咁多人唔踢只係踢你一個，真係要檢討下囉！喵

認同呀 玩得不知幾開心

巴打係唔係game到?

係啊

巴打可唔可比個名我

一車車蛇腰出爐
掙扎緊樹腰定蛇腰

點解巴希利腰咁多貨仔既,係唔係好易出

連登新公會
比D掙扎我

上面個表可以更新

攻略組改名重新???

鳳凰會世界第一

6粒黑石+13爆上+15
+12上+13好似用左8層先上到

攻略組冗員here，變左pvp公會我呢d廢裝炮灰會唔會比人趕走

我見大王佢地入埋攻略組

有冇巴打可以講下勞工系統
究竟啲勞工做完野之後啲農作物去曬邊
同埋要點整宿舍比佢地

咩攻略組
我地係條碼仔

會去左工人所屬既城
宿舍課金/整宿舍比佢地(城入面用貢獻就OK)

貢獻要點增加？我係首都瘋狂開完倉發現冇貢獻起宿舍同收地

一係加入我地做世界
一係就比我地做
做人做狗自己簡

攻掠組 PVP世界第一 攻擊既攻 搜掠既掠

死亡綻放

一如果冇人應係度俾名我我add fd 先？

依加off 左，聽日晏晝ok? 夜晚都得

想問下
一開始新手嘅時候
個mon中間位會有啲 技能嘅按法提示
但係通常都係 按完佢地就會消失
但係宜家打到上去LV21
啲技能按法都仲喺到
講緊唔係新技能
係舊嗰堆就咁卡住係到唔消失
有冇巴打知點解決

巴打，仲收唔收人？
我想入，仲要攬大權做副會 ok?
btw, 揀

Esc ui 控制

加埋少弟得唔得

你驚名係乜

係咪無心玩就會出運
1次就上銳利

讀心Only

感動落淚

畢業

齊技先畢業

$100 意pm

加多個0都唔賣

心情好好 比你打都得

8代會唔會廢技

會都唔驚啦 梗係扔錢洗技啦

加十罐啤酒

利申 棄左驚

垃圾game 唔撚玩

多謝大家對小弟既祝福

生黎生去都係六代

30LV5技OK?

生左8代啦喎 轉行搞尻其他玩家

You ok me no ok

我講緊我咋

忙到打J都冇時間

近排搞咩DS3???

大白

祝你有8代

之前逼撚到傻，依家fit哂

1技 30lv

祝我生隻仔先

新手想入坑
1. 買10USD產包 + 1000艾幣
2. 買AC (有80USD 產包)但無咩勁野 約170攻 240防
55lv

邊個會好d ?

一定唔會買人地ac開始玩, 冇意思

忙現實

依家防具真2咁難上，用左6粒都升唔到上去

新手想加入
我想問多唔多人課80usd入坑嫁 定係大家都係係比10蚊就算

拎7日試玩試下再決定啦

長玩嘅80usd抵玩
反正可以之後再升級返 試玩左先啦

好的 我試試先 睇 gameplay畫面不錯
同埋剛剛換左display卡同機 想試下

你就算用最新display card都冇用

CPU重要啲

Cpu gpu 新既都好
打王都係會lag 嫁喇

根本黑沙本身寫得唔好, 幾好嘅gpu/cpu/network 都冇用

係咪死左ser

次次攻城戰都覺得server就爆炸

各位巴打
依家52lv
想問下應該去邊升好

頭盔族 順便拎下貢獻
唔好落地下

係唔係喪打重任到56?

你呢個問題問得真係好

繼續收人中

星期五六日及紅日公會boss
每晚十一點公會任或睇人做做公會任
不定期活動沙漠散步團，船P,打獵團

等級不限，職業不限，有心玩又係巴打就join 得

有興趣可以去梅2 pm 死亡綻放/十奏/juddd/濃縮牛奶

中型公會 再次感動世界 招輕鬆休閒玩家
公會採集任自由參與
生活技：採集3 釣魚1 升緊其他公會技
公會王就每日多數都有 睇人數已定
活動時間夜晚多
長註巴雷1
有性趣 密 神仙Creep

出發!!!

等一個人,散步。

唔使理左下角

同學你放過隻企鵝啦好嗎.....

原來有D巴打仲未入過沙漠
帶大家去
沙漠散步團GOOOO~

男人去到三十歲仲要依賴交通工具真係好撚可悲
過沙漠? 行路夠做啦

多謝各位參加玩命既巴打 行到無水要即時撲水
你呢個問題問得真係好 繼續招收想去沙漠中間散步既巴打
意者到梅2 PM死亡綻放

有冇帶開點,拎知識

有,目的就係咁

屌岩岩試下掛鏟沙
掛左十零分鐘就掛到中暑死左爆埋水晶
明明已經著晒沙漠裝+狐狸

仲有沙塵暴呢

呢樣我又未見過
同埋我係村出少少採都會中沙塵暴?

唔知 我行左好耐都未見過 大概同水龍捲咁上下

瓦倫西亞套餐d採集物用左我成60點貢獻開

開個報名團帶埋我

小弟開始玩冇耐,用女武神,依家升到去51LV,
用緊下面套裝,不過把劍就比我格硬沖上+12最大耐久得番30

想問下應該沖到幾多LV先去打世界boss,因為我想沖把賈克卡,
把野係巴哈睇過好啱女武神用,同埋去打的話需唔需要買過套裝,唔該晒
(頭先幫啲馬交配3代11lv男加2代25lv女,結果出左隻阿凡達 )

現階段攻擊最少谷到170以上先會有機會跌野
所以你要做既係賺錢整+17武器
真2以上藍珊瑚耳兩隻，藍珊戒指兩隻
劍鬥鍊劍鬥腰真2+

弓手幾多攻先算合格?

250?

聽講240開始倒地就9成秒殺

沙漠外圍走一圈開據點
屌 全部npc都企到咁撚高

倒地係點禁
好多技都唔識

沙漠千奇唔好估自動尋路!
尋晚自動尋路去個廁所返就見到自己跳崖死撚左

KM公會 笑死人咩

我想問新手如果宜家想玩係咪好難追得上
或者買邊個pack好，學生考完試諗住summer玩

有心追實追到
不過都係建議輕鬆玩
買就買最貴果個

無話追唔追得上
你面對住d爆肝升lv/土豪
就算你第1日開始玩你都唔會追到佢地
打機下下同人比不如唔好玩
btw 要長玩一定係買最貴果個

究竟 攻:防 取捨比例先算合理
e.g. 減1攻換取1.5防 / 減2防換取1攻
AP既curve 好似到左2xx就每點都好大影響
防反而冇咁明顯咁

睇職/目的
防職（戰士女武狂戰）打據點 谷爆防就夠
相反攻職（法 巫 弓）就全身紫裝真3
其他飾品就就有幾高攻得幾高攻

打怪攻職冇影響 而防職就要多套攻裝打怪

所以冇話幾攻換幾防
對我女武黎講 打交幾攻都冇用 反正我開盾向前行就夠 所以防>>>攻
而法 就要比人保 專心放技走位 所以攻>>防

女武

兩位都話買貴，唯有忍痛
thz for解答我問題

怕哂錢可以買最平果個先
岩玩再補返差價升最貴
btw 依家好似可以免費試玩7日

求教
呢個世界地圖新手引導有冇辦法整走佢
成日hi到好撚煩

另外玩馬最理想係升爆lv先交配
低世代馬可以上黑沙寶典查下成功率

3代11就屌一定係哂咁制

有咩花生

毛都未生齊就拎去扑

嗰陣心急想快啲要隻高啲代數嘅馬先至掛所以就一早拎左去扑，結果出左隻阿凡達，依家開始掛隻4代男同3代女準備扑

打世界boss 不如自己抽黑商
已經打到灰

真係第一日打到依家都未出過

話就話隨機, 但低輸出既好明顯難有好多

如果死左爆埋晶仲蝕

每次我都有出水晶黑石之類囉 但就係唔出暗戒同王武
利申190幾攻遊俠

啲人AP開始追上嚟
競爭好大

等緊黑騎既巴打 你地點樣準備

升住等到時有武器交換卷直接換

一齊估下幾時出卷
利申一樣等緊

外服有出呢樣野？
可以王武＋18 直接換做黑騎王武＋18?

副武都得？

新手毒撚想問有冇公會收，諗住玩忍者，會唔會好難玩/好弱？pvp pve咩都會玩唔該咁多位巴打

超大部落 <飛花> 招募綜合型玩家
►可參與狩獵 & 據點戰
►隔晚黑石王 各種求生訓練2採2釣
►無語音+LINE交流群
歡迎族人及小部落加入

pm 花語莉娜

其實細左，已經冇以前咁多人打世界王

有冇人打三角(古語卷軸)

對比古代遺跡點

咪玩著狂戰等佢出囉
佢一出就變狂戰做生活人

樣就一早係外服整好左

打得快好多

俄服 63LV 71%女忍
個肝真五

冇開台既

佢D裝都唔係好勁咋啵 單刷海盜都麻煩啵仲63LV既

IIIIIIIIIII 收人
狂戰遊俠戰士女武神佳

遊俠都岩,你第一次打交?

其實據點戰點打
頭先係咁比人暈+秒

私服黎 ，你睇佢前幾日嘅實況就知 bdo private server

你當係LOL咁打就得

???

又話散band既

缺遊俠

你搵個法師1個打10個遊俠啦
遊俠只可以企據點拎黎J

遊俠垃圾
係清怪快

嚇死人 以為條友肝到咁

魔女呢

你肯開齊buff食晒藥水其實團戰收頭幾勁
對面一倒地就 尤其用埋屠殺者藥水
單挑先癈

我個app美國用戶數量就黎超越香港

無咩人支持我

走晒去download寶典個app

我以為同一樣野黎

睇下商店評分就知唔同

其實唔係唔想支持 ...
而家down完用完, 真係支持唔到落去

好難先倒到人地
覺醒後遊俠如何？

正常返d

但變得on9 d，遠攻變近戰

應該好難用

弓手覺醒完好屈機

巴打知唔知有無勁既弓手TWITCH LINK？
想學下野

唔好比人昆到，依隻遊俠變左近戰都係脆皮
比人hi一hi就訓低

都注定係玻璃，一觸即碎

講緊團戰有隊友幫手倒地果陣收人頭勁
依家遊俠打團戰唯一缺點只係無技走佬，最多都係用Q制走 比人地隊開火車撞埋黎就玩完

相對地人地訓低就任你姦

巫師177/24x
都好冇力又豆腐

上200攻就洗地嫁啦，唔使灰心

我221攻都洗唔到 依家大部份人防禦都上左去 法師唔係你諗咁勁

料理 鍊金藥水 組隊鍊金藥水 鍊金石 用齊都打唔死先再講
根本大部分人都食唔齊buff空身打話自己癈

依家個個打交都成排buff

法師200攻食殘忍屠殺者，打280防已經得返1格血
食探知應該秒左啦

見外服D人 長駐10幾20個BUFF
但料理同藥水唔係都有CD咩？

如果一打一 想人DOWN真係好難

料理計岩cd食都疊到2個啦，組隊藥水同普通藥水又可以重疊，同一隊一個人可以食一支組隊藥水，5個人就2中5支
5人組黎講，一人食一支唔同既組隊藥水+自己食一支普通錬金藥水+料理+技能buff+鍊金石
呢一隊先叫做完整囉

想打交勁，除左裝備勁之外本身錬金都一定有返咁上下

依家個公會講嘢無人理, 好悶

想轉會可以入IIIIIIIII
全連登最大型既紅人集中地
目前無聯盟三個據點

招收據點戰出席玩家
生活型：修塔，強化柵欄，大炮供應（可以開保護絕對安全）
戰鬥型：女武神，戰士，弓手，狂戰士，馴獸師

24小時精神輔導
多位PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS專業玩家
文字頻道每日30小時無間斷聊天

開紅斬佢老母

變左痴線佬，何解
之前明明仲好正常

@撚狗大王

連登碩果僅存既三個公會

版頭其實有咩要執？

執個公會list 應該

係世界嘅錯
我地不知幾正常

會長好波 推推先

有無人會係撚咁彈game

而家呢度有未執既有 呢個問題 感動世界 精神 同 llllllll
仲有冇

IIIIIIIIII<此為正確名稱

當精神死嫁？

執多小小,放多D有用資訊

精神呢期好頹喎

入撚左個小圈子公會
班友唔係自己圍爐就係啞既

咩團?

IIIIIIIIII 絕不小圈子

歡迎加入

入得Discord,一定有人同你吹水

其實做個開Post懶人包 大家話好冇
上面公會po好似set左冇得任人改

係無女多基佬姐

利伸其中一個基佬 lllllllllll係指入面全部都有賓周

唔開名喇

你地唔係開紅團咩 開紅我有啲劣喎巴打

武器+15係咪直接去買好啲？

驚咩啊 唔夠打有V有逃出有轉線有隊友

仲有撚狗大王

我就係成功被保護既一裙

好想比大王保護

個幾月無打怪 已經唔多想打怪淨玩生活
諗緊好唔好all in d錢全部銀剌升+3
再用生活賺多d錢

+3你起碼要追幾個月先夠回+3本 +2夠嫁啦

有無人會彈game

無事 不過琴晚通宵掛機無啦啦彈左

我隻遊俠驚俾人當狗咁撚

有冇生活公會

有咩慘得過連續抽中兩個釣魚任?
就係連續抽中三個

團結戰勝血統,手動秒殺鯖魚

你呢個問題問得真係好 係一個為左抽到釣魚任屌出聲棄任再抽返同一個任既人而創既公會

有意加入請到梅迪亞2搵死亡綻放/十奏/Juddd/濃縮牛奶

大王保你

從來只有我地撚人
啱啱撚左一班刷怪嘅，玩左唔夠10分鐘就棄左個場，而我地隨即散band

新手想加入，鍾意pvp，開紅，打交
想問有咩職業岩/好玩？
覺得忍者好似幾型但會唔會好弱？
依加開始玩會唔會追唔到
gtx970夠唔夠玩？

開紅建議：獸女，狂戰士

但係獸女你要追裝備追ＬＶ

所以玩狂戰啦

忍者單挑開心，但係團戰真係

海賊前門比我地撚到棄場

說好的和平友愛
不開紅不搶怪呢

琴日放工屌左2000肉
得1粒大黑

玩狂戰首先要接受個樣
跟你一世

買套草裝啦 呃到人呃到自己

識玩嘅狂戰一定係較到最細粒，再加套魚人裝

新手留名
想黎追中學玩mmo 既感動

歡迎
玩咩職？PVP向定PVE？

你好
其實我係想玩公會 pvp pve 無所謂
Btw 隻game 好大 laptop 塞唔落

巴打
IIIIIIII公會歡迎你

粒CPU唔多夠力 (呢隻垃圾game都好食cpu)
RAM 最好都加一加到16GB

巴打張display係咩?

應該成部都要換
比個參考你
i7 7700k
Z270
GTX1070
打據點戰可以開到特效而FPS唔會低到疾下疾下

接受唔到個樣。。。忍者真係唔得掂？團戰食屎？

忍者用佢隱身衝人群送死

黑沙嘅忍者學唔到木葉村班忍者玩火遁水遁個啲

幻術先型

通靈術食人怪召喚

179攻夠唔夠打沙漠月牙/8攻果條鍊既怪？
想享受下打寶物既感覺
同埋補給會唔會好麻煩 開左沙漠都未去過
利申56lv 忍者

你會打得好辛苦，補給又麻煩
去過1次後真係不了

琴晚見到8攻特價

推

想問好lag 點算 禁個制都要等十秒

Set 最低畫質，換cpu

貿易buff開左應該有20億左右
點樣用筆錢好

咁沙漠有咩值得玩
利申 無玩貿易 雖然有採木

買就不了 無錢

開低低都一格格

用劍鍊唔好平咁多差1攻

等等級同裝備升左上去
你就明沙漠有咩值得玩

底攻8成長4 多50血好似係
底攻7成長3 無其他效果

話說已經打左4x隻食人怪
有無人真係打怪跌過

想問下係咪有7日免費試玩
點先用到

我公會有人路過打左隻就出左

琴日打左粒開食人鍊 1開就中

點解唔係我